覺唔覺利狗leader緊17分，利迷仲杞人憂天好戇鳩？

從來無一隊波領先17分會輸返出黎

今季不敗奪冠

55-42=13
就算計鏝都係14
典樣17

今季112分奪冠

你是咪好好打？

曼聯應該可以阻到 但過110都冇難度

狗狗打少一場贏曼城14分，果場贏硬啦咪17分

嗰幾分 跌撚左落地都唔執啦

曼聯黑哨埋最多咪和，應該110-112分奪冠

Leader=noun , lead=verb。

喺利記面前冇人敢話黑啦

唯一可擋魚拉突

贏英超都算啦
仲要37勝1和一野破撚晒啲紀錄 以後啲英超仲有咩樂趣 其他隊都無晒癮啦
唔通真係搵隊去挑戰全勝奪冠

5月binc

好似藍絲批評黃色經濟圈一樣

樓主開燈 po 啦

呢一點真係十分之嘔心

bin啦？

6月先bin ok?

講兩句?

7月ok?